睇完鍾培生條片,我覺得佢講得好岩

我知錯了

唉

不如叫佢出片講下咩叫雞性

你老母藍到仆街

佢話TB係世上最撚垃圾既生物
佢話BTC係完全冇價值

呢兩樣野都好似講得幾岩